Part time 唔返工問題

我想問下part time 唔返2星期（冇比更）
會唔會比人自動解僱？

合約點寫

PT唔夠418，即係唔夠連續四星期，每星期番至少18個鐘，冇所謂解僱及辭職問題，只要你番工嘅日子佢出足糧比你就得

份part time 我番咗2年
不過從來未試過連續唔番工2星期
418肯定有嘅 因為大假都放過2次
我只係想知咁樣唔番2星期有冇咩特別影響？

如果夠418係有勞工法例嘅權益，而家佢兩星期冇比更你，唔代表咁就斷左418，要睇番佢日後會唔會cut你勞工權益，如果照比你咪ok囉

Sorry 講得唔清楚
而加係我想request 2星期假

咁你要保留番d證據係公司批你放假，唔係佢第時話你自己唔番工斷左418就麻煩

但係唔會因此解僱㗎嘛？

咁你係418，佢賠代知金比你就炒得架啦，都唔洗講咩原因

攞份合約出黎再講

你唔係唔見人
應該無事